有無巴打想剪/剪過BUZZ CUT?

夏天剪好爽 又夠貼又唔洗GEL
我見剪得好睇D人都係型棍鬼佬 我仲要係四眼
不過好想試下剪
大家有無推介去邊到剪好?

Buzz cut 自己剷啦

亞洲人buzz cut
Good luck

剪出黎一定成個解放軍咁 你諗你
同埋當你好靚仔都好，頭型唔靚都唔好亂黎

好蝦人剪 個頭型一定要夠靚同夠圓

唔留鬚無佬味唔靚仔輪廓唔深就唔好搞啦

改個名做Buzz cut即刻高檔唔少

buzz cut其實咪即係嬴國既軍裝頭
最多你去巴巴shop個fade會靚少少